點解收到3月14收到禮物要回禮？

上個月女朋友送左對鞋比我，講真係幾好心同驚喜。 不過各位收到禮物既巴打又會唔會回禮同埋諗住送咩？

利伸：唔敢唔送

起條啫啫仔度綁個蝴蝶結算啦

果日你有冇送野比佢先

乜嘢叫
收到3月14收到？

無

我諗住送個bb比佢

打錯 你明咪打

言語障礙